一人n對唔識欣賞嘅鞋

yeezy boost(唔係全部)

左面嗰排都叫ok靚仔 右面嗰排柒到飛天
好似啲防人地偷圖咁一大個浮水印
仲要成千幾蚊對 我理撚得你邊個設計啦
真係完全唔明點解會咁多人搶

原本覺得nmd好似發泡膠+3D眼鏡鏡片
但而家咁睇nmd真係好靚仔

between連登好似好多yeezy boost愛好者
等被屌

高達鞋

其實對鞋係幾特别
但著上腳會好柒 岩岩蠶蠶咁

原價買還好，炒價買就真係超級on撚9
完全唔值

原價幾錢

Sock dart
RO所有鞋

一講ro就諗起肥堡

There are currently three adidas Yeezy models: the adidas Yeezy Boost 750 ($350, mid-top), the adidas Yeezy Boost 350 ($200, low-top), and the adidas Yeezy Boost 950 ($495-$525, duckboot).

我覺得原價已經唔值
買炒價嗰堆真係…好聽啲叫有錢冇訂洗
難聽啲叫on9

今日見到有條港女著 柒到仆街

所有Rick Owens嘅鞋

yeezy 真係唔識欣賞, 好撚柒

所有adidas
Nike設計真係普遍靚好多

原價都2200啦

Agger 真係柒到無朋友

Sock dart
Asics

講得好啱 唔明點解咁多人鍾意 柒到仆街
利申著Jordan

又係呢d post
人地鐘意著咪著
你理得人

唔識欣賞yeezy同woven
同埋某啲AJ

巴斯達鞋、火影鞋

sock dart 唔舒服咩
鞋身偏啲姐

唔評論d 貴鞋 未著過

pump fury

最柒既鞋當之無愧

ub the best

斯巴達

最初覺得ultra boost好正而nmd唔靚 似上網睇睇吓又覺得nmd好型

呢對野第一次見到以為係比啲師奶阿婆著嘅

Nmd

唔撚係掛

真係好撚柒 見一次屌一次

有翼果d鞋

唔知叫咩名

柒到飛起

又係呢啲comment
人地鐘意開咩post咪開咩post
你理得人

between有冇睇JAL個新cm
櫻井塊面超圓

元祖ultra boost 最正

利申 有一對唔捨得着

有得拆落黎掛……我估
佢仲有銀色金色

Nmd
Sock dart
NB

UB系列 講親都會俾人屌唔識貨

復康鞋

白色huarache
小學生上pe

毒撚專用。

俾狗著？

睇隻狗樣就知, 狗也不屌

關咩事，我話對鞋唔靚其他人鍾意就唔可以著？

我戈陣係日本買，買到返黎仲未有得賣 幾型
依家個鞋底黃哂又洗唔白

sock dart
nmd

yeezy350真係好撚on9

footscape 想點啊屌你老母 好似著爛曬縫針咁撚樣 俾乞衣著 又唔係平

你係型既 著乜都型啦 你係柒既 俾對曉飛既鞋你著都係柒

Pump fury
柒到喊

所有NB

真心畀呀伯著我覺得好襯
後生仔著會覺得好柒

對呢鞋真係成條蟲咁

Made in us個啲好睇喎 但係好貴

好多女中意著

AJ
柒到仆街

仲有咩鞋未講

nb

以前有一對，而家諗番起唔明自己點解會買

啱啱見到對nike幅射鞋

yeezy唔係千幾蚊
係幾千蚊

我就真係諗起跑安奶

最平嘅350咪千幾

推銷員之死

foam不之幾靚

呢對好撚型喎

CL啲釘

本身覺得nmd好靚 但太多人著
前排返過北京
一街十個有九個都係假nmd
不論男女老幼
依家睇見都驚

xr1好少少

仲有幾對公仔頭鞋
幾年前出賣成$2000 唔知有咩咁值

呢對忍者鞋真係柒到

有冇人幫手貼肥寶對熊仔潮鞋？

係mtr 見過，好型

賣pizza定火辣跑車

依對好正常

AJ

ALL所謂潮鞋

寵物小精靈feel

睇下咩款啦

所有AJ
又貴又柒

酸撚到

呢對foam超型喎

NMD係每個人都應該起碼有一對
無NMD一撚定係窮撚

點解咁多人鍾意nmd 得覺得好柒

岩

真係柒到hihi

你看看我們中國人個個著NMD
香港人完全著不起
蝗國人好波

我個底都黃哂

一定係呢對，小學雞著到中學畢業

Jordan死忠

狗：屌你對鞋咁柒
點出去yo女呀

對啦 好撚舒服
長期行行走走都唔腳痛
ub計樣麻麻 但實用性一流

睇樓主張圖原來pirate black鞋頭真係凸起少少

原來有咁多人都唔鍾意RO d鞋

好撚有佬味

我著緊 重要係粗著 都唔知個底蝕左點算

Cl都柒

adidas js wing上次見到原價一對2千5，我覺得好誇張好柒

我d fd叫佢m巾護翼鞋

RAF 上咗腳我覺得冇乜問題

呢個你就真係唔識欣賞!好多DESIGN都好靚

Aj 唔識欣賞

sor，真係唔識

不過好貴!

Yeezy真心唔明有咩值咁貴
有啲朋友買完仲日日喺WhatsApp send相

有個咁嘅前設，此post已完

大部份網面鞋

呢對我真心唔撚識欣賞

終於有人講出我心裡面嘅說話

密集恐懼症

點少得佢

我有對全黑好靚，依啲色真係

NMD

係型 但轉走個galaxy會靚仔好多

呢對真係好柒

係好好多
勁想買xr1

Nike 有隻似拖鞋嘅叫咩

所有鬆糕鞋個底越厚就越柒

完全諗唔明點解要著草鞋
慘在啲大牌都仲要出

好似以前小學雞玩嗰隻跑online 啲鞋

NMD 係ok嘅，但貴同多老翻

yeezy真係好柒

跑online 飛鞋

抄air max95,air max 型好多

身為RO fans 都覺得呢代最柒 又想扮NMD咁但又柒好多

好似係adidas嘅籃球鞋？
印象中有對係藍白色，"令"面，對鞋好肥重咁

nmd yeezy ro woven都柒

agger 但好多人著

好撚柒

有冇鞋係呢個post未出現過？

converse

有對air max 95。鹿兒島限定，未撞過鞋，又靚

中間綠色

淨色嘅 Air Huarache

Yeezy
但最憎一定係NMD

呢個明顯係人既問題

點解冇人講抄air max嗰個泡菜牌子

好多on9仔著

呢個嘛 好撚柒

又係呢d留言
人地鍾意開咪開
你理得人

你搞笑?

所有adidas 完全唔明點解咁多人著

柒得過你人手filter

講左幾頁，竟然無Toms化緣鞋

Paperplane既所有難

無愧

yeezy
pump fury
nmd

答單一問各位波鞋友,有冇見過呢對限量版?

香港有冇賣過?如果有又係咩價位呢?

睇到標題已經諗起呢對

究竟yeezy嘅救生艇底有咩咁好J
完全唔明
個底闊少少都還好
但而家係成個水泡咁

呢d襯衫一流wor

買唔起yeezy就話柒
如果今日降一半價你班撚樣咪又係鳩衝

好撚似乞衣鞋

Alexander McQueen
唔明點解咁柒又唔係平都咁多人買

個撚個港女都著

Yeezy 真係好柒 未見過人著得好睇
明明就係水印

哩對又係柒到嘔，個底咁厚

又係呢d回覆
人地鐘意留咪留
你理得人

毒撚識著鞋仲洗撚係到同你傾咩

勁多老翻 周街都係呀嬋著

Ultra boost囉 明明無咩特別 同普通運動鞋一樣 比人推左上神台

好撚多港女著 心諗呢對野咁撚柒都原來有市場

Rick owen 全部

其實都係睇你點襯姐

係柒既比乜你著都無用

幾年前未hit嗰陣買咗一對 宜家着到個面穿晒窿個底黃晒仲着緊

已經有

依對真係柒到

屌佢老母泡菜狗抄抄抄
係街見人著由心底鄙視

利申，airmax90死忠

D黑絲長腿港女著得好睇，都係因為長腿

蝗蟲先著

大把港女都開始著啦
個底仲高過啲高爭鞋

大陸人著既鞋通通都好樣衰

任何籃球鞋

我係屋企會著
行路會呠呠聲

大家覺得呢對柒定型？女仔著

型

好想買，但身邊唔少人話柒

band仔專用

我出街架咋著黎

右邊個對真係醜到無倫

型，見到會加分

會着vans嘅女仔係有taste

全黑vans

唔著

sock dart後面成舊雞眼咁

vans ，converse，sperry，formal dress shoes, boots

想買對common projects/axel arigato/acne嘅全白/黑嘅皮sneakers同一對全黑嘅chelsea boots

依個點睇

好靚喎依對

我都想買 終於過左新年可以買

搵咗咁多頁終於有

好似酒樓阿姐著個d鞋

做忍者?

完美演繹

唔似呀

有邊對鞋係靚
350最平千幾都講得出

想知你著開乜野鞋

既然係咁，咁我就去碼啦

上面講咗

鞋冇事 係長襪同吊腳褲出事

快d買 同我情侶鞋

Ok

佢初初出果陣 一睇就覺得好似西遊記個白骨精
仲有粒制 成粒腫瘤暗瘡咁

對鞋似假野

同埋唔係跟風

好似Kanye west 咁套襪就好睇囉

好似未有人講huarache

有

Fake

靚在哪？

有隻潮童狗

所有毒撚鞋 有陣毒味

Nb 1400真係狗也不屌

好在冇人講
型撚到癲

得幾千好貴咩

我覺得lunar都幾型

老實講 唔識欣賞 一舊舊

你好撚型呀巴打

已經衰咗係佢手上

好多系列都係睇款
但係pump fury就對對都咁柒
個人認為Ultra boost冇乜特別
有啲仲柒柒地
但係上面有人貼左嗰對我覺得好撚型

其實唔知點解有啲鞋咁柒都可以咁貴

所有nike 覺得個tick好撚核突

呢d先係款正常又易襯嘅鞋

同埋 k Swiss 白底加唔知咩柒
好小學雞

ub nmd
舊發泡膠真係接受唔到

覺得lunar>racer

以上全部都好柒

多謝

yeezy水印嗰對 機甲難pump fury, skechers同paperplane 真係柒撚到 送到我都唔著

racer柒撚到嘔

我覺得似高達對腳

不過lunar個熱潮好似又過左去

其實好唔好著

lunarepic都仲有唔少人著緊呀

真係愈睇愈7

好核突

Vans有對差唔多

仲未有人貼啲女人露趾/涼鞋

預咗有人咁講 咩都會有人憎
隻色真係唔靚 呢隻靚好多

btw巴打著開咩鞋？

German trainer 鞋型同佢差唔多
但款靚好多

ultra boost

講舒服asic 同nb完勝
可能我腳掌闊唔岩著ub

唔通一世tee shirt jogger pants 波鞋咩

痴撚線
onitsuka tiger都柒

唔好著，而且著落隻腳好撚大

airmax 同airforce

我諗起紅白藍膠袋加白飯魚合體

咁既價我平平地都執對nb仲好

今日見到個女仔着 即刻諗起呢個post 佢除左對鞋其他打扮好正常

好撚怪雞

打石膏

有對全透明 心諗做乜鳩

成日比人問去耍功夫定扮老夫子

女ok 男一般

俾人話過呀婆鞋 尤其全黑slip on

咪又係asics designer brand 都可以柒啦
Onitsuka tiger 算係乜？

咁有咩鞋係唔柒

屌你老味都唔知似乜柒

大把鞋柒 亦大把鞋唔柒
拎對唔柒既鞋出黎同話你呢對柒無關係
只係上面條友話onitsuka tiger所以唔會柒好on9
Berluti tom ford valentino 都唔會對對都靚啦 onitsuka tiger

yeezy個椰子底真係好撚樣衰

Agger

絲打買左未

即刻買左

呢對正到呢

戇鳩仔，唔係Rick Owens就一定係t shirt jogger

你今年幾歲呀？

裝界鞋

好難理解個腦生起碌撚度既人係點撚樣諗野。

第一個就諗起呢對，可能同我公司個肥仔日日出有關。

巴/絲打你都有？

你個思維同上面嗰個戇鳩仔係一樣

全白AF1 都唔比著，其實仲可以著d咩

想問有冇一對係全面覆蓋既Led鞋？？

Sock dart真係唔識欣賞

好似冇 最多喺個底

本身著lunar先 依加覺得racer都好型
Btw racer完全唔好著 同lunar差好遠

不灰鞋

Ro柒到仆街喎ching

暫時冇，商機黎！獨一無二，日日可以唔同款色

1dd 想知你著咩？

上腳好好睇喎

各花入各眼姐
我欣賞佢style多d

真心唔識欣賞

我會話對鞋唔值兩千蚊
比盡700

個底

作為band仔一定要有一對傍身

我都買左了

Cons款都柒？

有冇人記得香港門市賣緊幾錢 vans authentic

一開始我都認為v2幾柒下，但係對比nmd發現 又幾型wo，跟住睇埋新出果對黑紅v2...............媽呀好柒啊

一拍埋就見真章

好似420/450？

新出個對評價幾好
平放左4400 比人

呢對收藏算啦

仲有對渣古又係

NMD 我到宜家都唔知有咩靚

唔係話著得好舒服架咩
利申未著過

世紀柒鞋

跟風港女專用啊 柒頭死毒撚

柒到爆第一次見仲以為假野黎

咁樣整D字係鞋面
真係好似大陸d老翻鞋

新把撚全個牌子

柒
本身個用料就已經柒
cross 嗰啲更加係九唔搭八

Halloween 版

呢個牌子當中呢對算有設計了😇

呢對點？

Nike 個隻牛奶仔

平底鞋eg呢對vans, converse, onitsuka tiger etc叫最易襯最保險

笑撚死
識條傻9著e對鞋
仲要係老翻

鞋呢 本身就冇問題
但條友着到.... 愛莫能助

NB made in us真係無得輸
係其他非us製先柒

Uk點睇

無留開uk